{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "항도2"
    },
    "text": "農林地域に分類されるこの島は林野に指定されており、自治体では開発計画を持っていません。現在、この島は海釣り場として利用されており、家畜としてはヤギが放牧されています。領海基点無人島には存在しませんし、過去には住民が居住していませんし、今後住民が居住する可能性もありません。歴史的価値はなく、この島の周辺海域は主に裸潜漁業、海苔パラレル養殖場および船上釣りに利用されています。他法による管理現況は保全山地と林業用山地に分類されており、自然環境と生態系を保全·管理しています。この島は南北方向に形がやや長く、北側の海岸は急な地形をしており、海岸は岩盤で形成されています。主な陸上動物は観察されておらず、海岸の無脊椎動物としては亀の手、郡部、大修理、平ガニ、四角カニなど25種が観察されています。海藻類はアザラシ、ジチュウ、ヒジキなど7種で観察され、主要鳥類と昆虫は観察された陸上昆虫類は12種で特徴的な優占種はなく、トンボ類の密度が高いです。植物は主にソバ松の群落とクロマツの群落で構成されており、チョンソン科の木、エドクの木、アカマツ、ジュホンソナムルなど60種が観察され、自然性が比較的高い方です。周辺海域の景観は、港島が位置する市山里の南側海岸にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島はどのような地域に分類されていますか？",
            "answer": "この島は農林地域に分類されています。"
        },
        {
            "question": "この島の現在の利用状況は何ですか？",
            "answer": "現在、この島は海釣り場として利用されており、ヤギが放牧されています。"
        },
        {
            "question": "この島には過去に住民が居住していましたか？",
            "answer": "いいえ、この島には過去には住民が居住していません。"
        },
        {
            "question": "この島の周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "この島の周辺海域は裸潜漁業、海苔パラレル養殖場、船上釣りに利用されています。"
        },
        {
            "question": "この島の自然環境や生態系はどのように保全されていますか？",
            "answer": "この島は保全山地と林業用山地に分類されており、自然環境と生態系を保全·管理しています。"
        },
        {
            "question": "この島の海岸の地形や岩盤について教えてください。",
            "answer": "この島の北側の海岸は急な地形をしており、岩盤で形成されています。"
        },
        {
            "question": "この島で観察される主な陸上動物はありますか？",
            "answer": "この島では主な陸上動物は観察されていません。"
        },
        {
            "question": "海岸の無脊椎動物として観察される種類はありますか？",
            "answer": "海岸の無脊椎動物としては亀の手、郡部、大修理、平ガニ、四角カニなど25種が観察されています。"
        },
        {
            "question": "この島の海藻類はどのような種類が観察されますか？",
            "answer": "この島の海藻類としてはアザラシ、ジチュウ、ヒジキなど7種が観察されます。"
        },
        {
            "question": "この島で観察される主要な鳥類や昆虫はありますか？",
            "answer": "この島で観察される主要な鳥類や昆虫はありません。"
        },
        {
            "question": "この島の植物相について教えてください。",
            "answer": "この島の植物は主にソバ松の群落とクロマツの群落で構成されており、チョンソン科の木、エドクの木、アカマツ、ジュホンソナムルなど60種が観察されます。"
        },
        {
            "question": "この島の周辺海域の景観はどのようになっていますか？",
            "answer": "この島の周辺海域の景観は、港島が位置する市山里の南側海岸にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 513
    }
}